有至少三十架狗車去梗上環方向

PUSH

現場準備

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

2227 中環匯豐銀行防暴警察手持各樣盾牌，帶戴防毒面具，跑往上環方向

推

KEEP住仲有！！！

玩包抄

幫手推畀現場人睇

我唔會話散，但今晚有機會全軍覆沒。

推上熱門

快啲推畀現場人知

大家唔好再開post或屌或問或指輝，要都等撒哂人先

而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，電視係一睇就睇到好多好多，但前線睇唔到電視完全無機會收到最新消息，完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

另跪求文宣整合

612基金介紹嘅醫療團體

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

等現場有準備，如果唔係好快玩完

多謝巴打

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

繼續推

報比哨兵

報咗未佢未睇

唔好戀戰了，封左成區半日，已賺

推推推

推比現場睇

推到前線睇到

多啲人幫手推
唔該！！！

推！

推啊dklm

數到至少三十架，影唔晒

冷氣軍師嚟幫手推POST

BE WATER !!!!!!!!

推前線小心

同你個名一樣心情

Push

快D傳出去 快D撤啊包抄啊

推 時進時退

多謝巴打幫手推

想今晚end game捉哂所有人

唔知諗緊乜野
好似好想俾人拉晒咁

有可能11點就大舉進攻包抄清場

應該似啦

走唔走交畀現場決定
但係唔該推上去畀現場睇

永樂街個度 如果德輔道中一退 成班示威者起後面比人夾死 又會捉一班

KEEP住仲有警車
咁多狗捉晒都似！

睇NOW 話已三路包抄了

佢地唔走真係會捉哂 我起中上環做過好多年野 個度好熟 依加唔郁 係因為佢地等緊支援 d人到齊 一夾兩三個街口 就會end game 全部被捕

PUSHHHHHH

前線義士知道未

盡量搵最近嘅地鐵口 落去換衫走吧啦 唔係話咩冷氣軍師 係真係好危

幾時上到熱門呀

係呀，唔想一次過少幾百位手足

自推

十連

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

1

Push，以退為進

狗隻已經係中環站上面停左車

2

推啊

你睇中聯辦都帶罩就知今日做好哂準備

係

多謝巴打三連推